連登真係好反智

啲垃圾連登仔同外界講
唔係連登仔就唔好隨便亂咁入
跟住見到D留言
就擺上去其他媒體到唱
心諗佢哋有幾咁反智
冇新人入嚟睇咁咪得你哋嗰班舊人
之後咪變另一個Facebook
由本身後生仔用變做比老人家睇
其實如果呢個討論區既然只能夠容納一面立場嘅人 應該擺上Deep Web
咁樣討論殺人放火呢啲返倫理道德行為，咪無人阻止，反而可以湊成一支殺人團隊 大家有共同嘅變態習慣 物以類聚 咁咪幾好
外國啲surface web討論區都冇香港討論區咁狹窄（除中國）
所有聲音都係朝着一方向走
可能係因為香港人視野太狹窄
同埋有好多野驚嘅問題
令到自己嘅目光越嚟越似中國
唔係俾人迫都要令自己嘅目光短淺
反而係自甘墮落

又有第二單野 反中國既極端分子。
（先唔講咩大陸野抄人
但睇得出香港人普遍好撚毒撚性格
無自信、怕醜、唔敢表達自己、表現自己
好撚私私縮縮
人地乜都夠膽試、夠膽做
香港人？
係街影相都怕人望
唔敢擺post又怕人笑自己柒
創科局都唔知做咗乜柒
更加唔敢拍抖音之類嘅片
再推演去表達意見、想法、都係咁
難怪無一次成功爭取啲咩）來自巴絲打

我喺度心諗 雖然共享單車個概念本身唔係中國嘅 但係用手機互聯網物聯網信用卡扣帳嘅方式嘅新興共享單車 就係由中國傳來 都唔明點解班極端連登仔 唔反共享單車 反而係啲覺得阻街既師奶反，咁又得出咗連燈仔第二樣劣根性—雙重標準 既然班on9咁鍾意反大陸野 其實係因為見到個發源地係中國 眼紅中國 不如所有中國製造嘅嘢都唔撚好用 包括佢哋平時用緊嘅手機 iPhone準備唔使上討論區屌人🤣🤣🤣
（政府好撚易管呢啲人
因為敢作敢為嘅人太少
大部分愚民極其量只敢在有人領頭先敢出來支持
更唔講啲匿係屋企個啲
好撚垃圾）

本身係冇嘢做先至下載呢個濕9 app 但越睇越覺得反智 都係淨係開學術台睇好啲 起碼有兩邊嘅聲音
但一講到中國嘅就不了
班垃圾淨係識得喺度反

社會風氣嘅世風日下
根本就係
媒體所作所為
荼毒啲人意見單一化
無條件同化思想
睇得多真係睇壞眼

其實仲有第三類連登仔—仇富分子
呢度講嘅富 不只係金錢上 感情上 學歷上都是。
香港人去大陸發展有咩問題
問題就在於連登仔
反中國嘅思想再加上仇富嘅心態
令到啲娛樂圈嘅人走咗又俾人屌
翻返嚟賺到一桶金又俾人屌
賺錢有咩問題
阻人衣食猶如殺人父母
嗰班連燈仔好似要講到全部人都要好有大愛
做嘢唔係為咗錢
唔通為咗班on9嘅連登仔咩
好彩我偶像MCJIN
冇因為咁樣俾人屌
反而俾人揭穿左
一個咁有才華嘅饒舌歌手
竟然喺香港要墮落到去大大台做埋啲茄喱啡
仲要冇咩獎拎
根本就係香港本身嘅娛樂發展有問題
而家超級巨星又冇 香港有嘻哈又冇
咁樣啲人點樣發展先
好彩大陸有中國有嘻哈
先至喚醒返香港人對同類嘅記憶
原來出現過一個咁好嘅歌手但係冇好好珍惜
班連燈仔又來啦
挽雙重標準
MCJIN喺大陸賺咗唔知幾多桶金
回流香港不知幾多人支持
但係Gem個的
即使喺香港開返YouTube Channel拍自己生活嘅點滴
就898，連登仔就話宇宙Gem🤥
都唔知好笑定係反智
MCJIN都有係啲受訪節目講
香港搵唔到錢
同埋坦白講因為屋企人有事先至去大陸賺錢發展
跟住再講其實我真係好膚淺我都係為咗賺錢姐 人都係為咗賺錢
啲連燈仔又支持喎🙄
即係覺得起連登個的Post留言既人真係好仆街

眼紅你老母咩